對於泛民應否總辭 仇思達 無敵神驅 係咩立立場？

今次佢買邊🤔
有冇追開嘅朋友幫佢講兩句？

無睇開

仲睇緊風向
呢條垃圾為錢撐共狗都得啦

屌又係你

屌你國安法嚟到我睇佢應該開咪都唔撚開

佢仲等緊風向
邊一面多人佢就會吹去果面

佢仲諗緊

梗係睇定啲風向先
一陣講錯咗啲聽眾走哂冇人課金咪大撚鑊

人地同深黃傻bob玩緊69
暫時不與官鬥

國安法出左後 佢淆左好撚多

🤔驚係正常 但係呢單野都唔關國安事

落注 買定離手
（好似過大海賭錢咁）

神駒係唔會比到獨到分析你，
佢個台係聽政壇是非

網台是非咋
仲要係佢自己周圍撩是鬥非

佢好像未交待立場

佢搞邊個🤔

平時屌販民，阻住佢搵食嗰D
白兵亨利啤梨嗰啲
有D同亨利friend嘅都俾佢屌埋一份
爭D開名屌埋碌撚

Xxxx

好似卡比日報都有提過